有無情侶櫻花期去首爾睇櫻花？

🙏你地去邊度睇？
睇介紹成十鳩幾個地方，我去得四日要取捨

咁快Plan定?
我係個度讀過書
覺得安養川唔錯
主要無遊客
好靜好舒服

除左櫻花外仲有咩推介

邊個負評我，出黎隻抽

安養川都近永登浦
個度有個TIMESSQUARE 有EMart可以行下
對面仲有間任食蒸蟹

bookmarked
除左呢度仲有無其他地方推介

有一日full day又唔怕chur的話可以join一日團去鎮海，櫻花海真心冇得輸 但只想近近地係首爾咪南山公園/汝矣島，但留意番會多人同埋唔同時間櫻花會係首爾唔同的位置開，所以要睇清楚櫻花期

4hrs 車程 anyway, thanks

平嘛

泡菜貨睇櫻花

垃圾地方都好去

,認真post

有無打算安全期先去首爾睇櫻花？

南怡島櫻花幾靚 拍拖慢慢行幾舒服

Thanks!

on9